毒撚秒回 唔信你咪試下

早晨

做咩呀你

點呀癲婆

睇過

真係

聽日mid term

咁就加油啦

03:24:54
03:25:13

做咩仲唔訓

唔好唔開心啦

冇女

好啦

因為瞓醒 生活習慣唔同

冇朋友

我都無 無所謂啦

咩時區

咁咪好囉 早啲瞓

宜家有

訓唔著

瞓啦屌你

唔使糞？

聽歌囉

唔使

ok我糞

1日瞓2 3個鐘

Yes so easy and life is so easy too

無headphone 係醫院

直接播

好肚餓

都好快啦

落7仔 24小時m記 外賣

落唔到床

2338 2338

叫朋友外賣

我要樓主tg

點解呀

好撚悶呀屌你

我知你有睇連登

❤️
希望你畀兩分鐘我，睇晒呢段野。

f1係圖書館見到你就已經一見鐘情，覺得你好靚，好pure好true，係咁亂講野想引你注意。

當我知道同你同班之後，真係好開心，諗住慢慢同你變熟，追你。

中間嗰段時間我過得好開心，得閑就同你吹下水，wtsapp下咁。到後尾我以為就嚟脫毒嘅時候，慢慢你就冇再同我講野，wtsapp都係hea覆一兩句咁，最後連wtsapp都block埋我，先至知到自己一直喺度發緊夢。

咁我都知你大把人追，我又唔係靚仔，又爛口，總之就大把缺點，一定比唔上其他嘅男仔，但係我係最鍾意你嗰個，唔會玩玩下。

多謝你出現咗喺我人生入面，如果有得揀嘅，我想重新嚟過。

hi

我都好悶 唔好屌我啦衰鬼

同兄弟鬧咗交好空虛寂寞凍

比tg我我唔屌你

係兄弟嘅自然會好番

如何做到優質深層睡眠

唔比喎 你屌我啦死癲佬

發生咩事入咗院

我都唔知自己優唔優質
我似癲佬多啲

用念力屌死你

骨裂

日中唔會攰？

覆啊喂

好

唔會 精神好好

覆

嬲乜?

Thx

唔洗客氣

冇咩事我出翻去先

屌死你仲咁開心

有冇人玩音樂㗎呢到

走啦無人留你

我享受緊

無

唔準享受

中學音樂重考都成十次先合格
諗番起

唔好走

Lm

又話冇人留我嘅

唔俾留

我唔係人

屌 咁我錯 對唔住

唔原諒你

你打鼓

咁可以點

傻豬唻嘅 我似咁小氣咩

🌚繼續秒回

可以比tg我

叫翻聲契哥咪冇數囉

係喎bb 多謝你呀錫番

係大家姐

吉他都有

叫其他人啦 唔用tg

宜家冇人識你喎 人起朵你起朵

早抖

哦 樂叔返去瞓啦

咁你用咩

Gn

呀嬸邊位

屌你

笑咩呀你

已經過咗成個月，雖然話係和好咗，但總係感覺冇以前咁fd

初學鼓有咩要注意

你繼母個老婆

你以為屌人老母唔洗付出代價

咩都唔用
話明毒撚

係 點丫

揸你老母個婆

你主動啲啦 正常就唔會嘅

即刻同我down

咁撚亂嘅

快啲揸

唔得喎你叫我down就down

大佬你唔好咁痴線啦

我唔理

交換tg

因為你仍在活著

佢根本就係痴線佬
係入醫院不過係青山醫院

比你發現左

唔好理我

你係女咪同你交換囉

我想死但活著

不理不理最衰你

巴打定絲打？點解不停問人拎tg？

我係繼母個老婆你話我係咪女

我係巴斯

又最衰我 你條八婆

佢想抽水

屌我丫

唔啱咪講到啱囉 死好小事姐

抽你水

有鳩架你扮野

有假鳩

係咪識殺龍

你同隆龍巴斯係咪兩兄弟？

唔識

見到你都唔開胃 點屌得落

係姊弟

突然間咁正常

佢真係痴得好勻循

蒙頭

我會叫架 咪掂我

痴埋你到都仲得

不嬲都咁正常

點解你咁痴線

大叫丫 快啲叫呀

係 痴撚線

因為我仲活著仲要係繼母個老婆

你有西咩？ 你冇啊嘛 咁你痴埋唻做咩先得架

屌我都係...好撚難

分享下點做到訓咁少又可以成日都咁精神

你咁撚肥 屌緊脂肪定屌緊你

我有西

瓜

哇最大嘅大話

Why not both

呀呀呀呀 唔好呀

我自己去買都有啦咁 洗鬼同你？

唔想知呀

快啲呀屌你

加油

因為我個臭啲

但你一定要知

咦咦，你連自己都扼埋 咧個係做老千嘅先決條件唻喎

無 心態姐

咁夜都唔瞓？

我又攬

請馬上除褲!!!

臭你又奶

除左

用你渣汁比我飲

是但啦屌

因為你鍾意奶

唔得 只可以屌我

拿我冇講過啊

唔想比你飲

你用假鳩自己玩啦
我不了

我覺得係節奏 數拍子方面 不過我覺得練習方法更重要 例如唔好太快速度 就算你係咁重複練嗰個位 都係嘥時間 應該變返慢 直至去到順暢 然後速度變返正常 就有啲意想不到嘅收穫

你有
我腦入面聽到

唔得 你要一齊玩

知知知 放過我啦死癲婆

掛住你得唔得

咪係

唔得 只可以掛住我

唔制

我要飲 正係飲你嗰啲

我瞓唔着

你有幻聽啊你 快啲去睇醫生啦

咧到有啲藥二碗水 煲埋一碗水 唔好飲倒咗佢

自然藥到病除

點先為之有天份
但慢好難打 慢歌拍子好似好難捉 愈慢愈想快

我幫你拍片 我唔玩

求我 快啲

我都係

射完精都訓唔到咩？

你邊個

打完飛機好撚精神

我
要
你
Tg

咁咪唔好瞓

有冇搞錯啊

唔得 我要玩你

求下你啦 我想要呀

係福定係禍？

你老婆

得

射多幾次啦屌

正呀屌

是天鵝

樓主幾歲

福 我都要你tg

宜家咪俾你玩緊

聽下自己中意嘅歌跟住黎打
我以前好中意Mr. 就上網睇啲drum cover自學
利申自學 8級

應該都係禍

宜家唔係 比左tg我先係

60(冇頭髮有辦法)

做唔曬assignment但好眼瞓點算

我都係呀屌，諗緊打多次好唔好

Hi 紅海

福福福

再射我驚聽朝起唔到身

覆得咁快博咩

繼母老婆定巴定絲先？我專加絲打喎
巴打不喇

唔好做直接訓

原來我有個咁癲嘅老婆
青山啲姑娘有冇叫你早啲瞓呀
嘈住哂

即刻上床訓教 唔准諗

博你tg

錫啖你

點解唔訓呀你？

知唔知咩歌

巴絲

仲要唔要

一係努力做，一係唔撚做

無呀 因為你無氹我訓

20

打多幾獲添啦 打啦 打啦嘛 仲唔打

我呢屌你

交友app垃圾先用

通常幾至幾係瞓覺

扑罅掛咪訓唔著

我驚我電話會爆炸

要 麼多麼多

我係垃圾

唔好做 瞓咗再算

我唔驚

咁比你tg我

小弟愚昧 未請教？

好pm你 但點pm

實係啦

google啦

叫媽媽叫你起身囉

pmed

你叫我呀？

無 因為真係秒回

住宿舍

喂

但你慢過佢喎

無人想錫你件肥糕

點睇

咁勁
考咗？
好想打得豐富啲

我呀？

原來係難道無練習太耐 感覺都追不回來

你恰我

夜晚 9至12

就咁話

好 今晚比哂你

我追返你

唔鐘意個條友 但鐘意佢啲歌

我驚呀

我牙

好我支持你 一於比tg我

點啊？ 墮落的Lovers

唔準比第二個

我未驚你驚咩

係呀咁你叫佢身啦
tg炸醒佢

你呀

喂乜撚

我想聽你意見 這算是病吧

佢有病 我認輸

快啲比tg我呀屌曬你地

佢牙

算呀 你有病呀

麥浚龍三部曲之首

唔好認輸呀

群p咁好玩 唔遇埋我

恰你咪恰你

屌呀

有病睇醫生啦

咁你快啲

唔準 叫樂叔打柒你

聽晚比 今晚留哂比你

係醫院啦

我有感情煩惱

都唔得 一世都留比我

你咁癲 我點唔認輸

贈你哈老吉蒂那玩具

考左好多年喇
學打鼓同其他樂器一樣最緊要係中意
當你中意就會去不斷上網學 練習
不過記住基本功要做好
我因為自學有好多壞習慣
久而久之而家已經好難改

好撚好笑

你可以嫁！ 相信你自己！

多謝bb

樂叔 都跟我搵食 搵第2個啦

做乜撚

CLS出去睇個ig翻黎又多咗兩頁

但你跟我

咩煩惱 請講

CLS公司

唔得

下了降 像下降

絲打你咩事？

點解

angle聽日翻唻

你都一齊玩啦

睇咩撚啊都壞撚咗囉

快啲幫我解降

係嘅係嘅老婆大人 我唔敢啦

睇到咩？

我認真嫁！唔係玩

我靜係識十三太保

精神病

今晚又訓3時起身，又訓唔返
明日又要返工

好啦我原諒你啦bb
下次唔好啦

我知我知

小食館老細？

試下不要那麼多書面語

屋企最「熱鬧」嘅時間
我都想咁早有得瞓

唔好返 做自己

道友一個姐 比下面啊

.

多謝你 我哋今晚出去食好啲

too late

咁熱鬧咪熱鬧地訓著囉

對唔撚住囉

唔好理咁多 要瞓實瞓到

你知就好

....................... ?

點咩呀點

我只係生活在香港的蟻民，唔返工無飯開

我落唔到床呀bb

咪話我唔錫你 錫你一次咁大把

蟻一踩就死 何必辛苦自己條命比人踩

咁少

唔關你事，係我的腦唔比我訓

但我想講對唔撚住呀

搵份高人工pt得閒返下 得閒做自己想做嘅野

希望可以承你貴言

咁呀我買埋你囉

悶緊求仔安慰

唔好貪心！

又好姐多謝bb

雄性動物ok ?

咁又真係幾慘 不過我屋企無人嘈我

唔得 對你我就忍唔住貪心

我係樂狗仔

NO

我都想

我係樂天熊仔餅

安慰 打多個 安慰 夠唔夠呀 拿最後啦安慰

想下好了

love you

我係樂天超級市場

I love you more

好悶

學誠哥話:明日準時返工

好啦好啦 見係你 錫你啦啜啜

睇下你係咪會秒回我

就去做啦 唔好諗

好耶bb

魚生

搵啲野做下囉

喂你含撚

Ig ws乜鳩用唔到 好 訓得

做緊咩

好臭呀

仲有連登仲有我

你又真係覆得幾快

瞓緊係到

你係屬於我嫁

多謝你讚我

客鳩氣

fb死ser玩唔到tetris

我個心唔屬於你

呢個應該係你唔瞓得差嘅原因之一

做咩姐

做咩唔瞓

唔得 你所有都！係！屬！於！我！

瞓醒唔係唔瞓

樓主姐 唔係我

點解我仲會應你個癲婆

你又做咩唔瞓

因為你愛我

你幫下手啦 多個人多雙手呀

睇緊盧比度叔叔踢波

頂呢啲野唔洗講出口

我有三隻手

Subscribe to pewdiepie

唔比睇

咁犀利

要嫁 驚你唔記得

我諗同你一樣掛 我諗

NOOOOOOOO

快啲讚我多啲

我剩係記得你講嘅野好未

開始累了 懶打字

好 緊係要啦bb

語音囉 大把人都咁

唔準攰

哈講笑

我幾時可以要你tg丫

點語音啊連燈

有排都未瞓

好好笑呀

有咩目的呀衰婆

笑一笑世界更美妙

訓唔著呀屌

撚下貓囉

要同你單獨吹水

你講就有 快啲對住個電話講啦

屌我啦

我又係喎

哦 講

又唔洗屌嘅

冇反應喎

我要嗌外賣
外賣

好驚你

我真係外賣仔唻架咋

佢地唔理我

我唔信

有咩好驚 我無撚

我做你隻貓ok ?

換機啦屌 新功能都用唔到

老婆 你做咩出軌

快啲送外賣比我

信下啦 冇死嘅

我理

信啦

多謝老細

No

好慘 晚晚都咁精神

好大壓力呀屌你老母

因為 好dry

加底幾錢啊

你咩色架先

2蚊

A0係慘啲嘅

唔洗客氣 聽日你ot啦

好色 ok ?

A0揮手

有咩壓力呀師父

Hahahaha ok

唔加底呢 唔加底仲貴過加底

Over talking ?

老婆 夠喇 唔準你再同第個有鳩既講野喇

悶

你當係 呃住自己先

你係2奶嚟

唔加底加我

威利good 我平時鐘意周圍瀬

唔得呀 西痕

我大奶奶

錯
我係大奶奶

要贏人先要贏自己 輸人唔輸陣

你知就好 今晚剩係要你一個

假架D奶

比tg我

買左咁多碌青瓜比你

你碌鳩就假

唔係掛 又幾真喎

唔夠呀

咁想要咩

咁你都知既

宜家技術好，追英趕美了

係

開心

老婆 得我碌鳩係真架

一睇就知龍與鳳

老婆點解人哋會知你啲奶係假架！

諗下好啦

驗下先

有幾開心

我咩都唔知架

bb呀

你google 大碌鳩
第一個就係我

我要你

很人最緊要開心

我要提早落場 再見各位弟兄姊妹

好細 啱啱google咗

有tg有真相

啱呀

哭泣聲絕無姨姨

他日行走江湖 必定後會有期

唔送自己走啦

唔比走！

先行告退

過門都係客

撇ssssssssss.........

英國jj到此一遊

sssssssssshhhhhhhit

可唔可以唔好離開我

嬲架喇

係係係 老婆知道

仲有我

攰架大佬們 難得我有睡意

知道就好 快啲送人走

又多個

放過小弟啦

但我無

你以為啦 一陣就番黎我既懷抱

好啦 我哋夢中相見

明明你唔想走！

唔得 唔可以 唔好 停

你有冇D奶啊？有冇西啊？有冇42吋長腿啊？

我有

真•完

好 我再快啲

42吋鳩

真係完？

黎呀bb我都想射

夜媽媽唔準玩到成床屎！

咁你先輪住嚟

就黎五點就天光

咁點算

多謝bb 好快到你

毒撚唔會秒回

係我地既第一個日出

又要等

mon住架我夠唔夠毒

要插住過

A0?

係呀好慘

幾歲？

開心吹水

今年幾大？

吹泡泡

20呀 20cm大唔大

讀書定做野？

大 最大係bb

讀書

最錫係你

我21

bb至好

老婆幾歲

要吹到好大好大，但唔好執番梘

讀咩科？

21仲係小花貓咩

讀緊咩
訓咁少得唔得ga

等我嚟啦

屌同男朋友傾公事傾到鬧曬交咁 個wts又死好燥底

唔得架咩

屎 乞食科 要賣埋屎忽先掂

22歲

咁岩既我都係乞食架

嘩我地岩岩好

得 我話得就得
你幫瞓埋 咁我咪得

會羨慕番工可以見到

生活習慣 有冇令你精神/健康出現問題？

冷靜

直接傾電話

天生一對

三大？

Bb

花面貓

讀晒銀時？

一激動就講唔到電話會起勢咁喊
好想stop好想佢安慰我唔想再傾公事

我覺得不行

咬你丫拿！

應該無啦

喂衰婆食第2個

3p

唔係啦

我仲有貨 今晚我哋玩大佢

其實我就去exchange 好驚驚

好呀快啲啦

老婆氹返

又得姐

咁第時bb叫邊個做老豆呀

有我保護你

邊間u

嗚嗚 驚驚

你都唔係隔黎

同校掛

做乜唔訓

因為我係你個心度

幾時約食飯先

掃緊地

聽日囉

出番黎！出黎陪我！

兩個

幾大先？

啜啜啜

好丫 邊條線？

我想要攬攬

冇人回了

有

但睇緊其他野

有咩睇

你嘅ig

不要迷戀姐

試下先，請秒回